Eason and the duo band-L.O.V.E is Live 網上即討 (2)

突然間諗起斯德哥爾摩情人
唔知會唔會唱
不過應該難啲

推呀推到完場

好sweet

能重頭享受愛你

呢首都好正

能擁抱未來依句個轉音好靚

18喇

Janet Yung

好正呀
入心入肺

真係好鍾意the key 隻碟

屌！真係

床頭床尾啦！

情人遊天地
日月換行李

最後果句好冧

完左條直播係咪唔會有記錄留低

集氣最後幸福摩天輪

床頭床尾

床頭床尾了

床頭床尾正

床頭床尾!!!

床頭床尾！！！！

無知一問，點先入到場？

youtube班支那仔好低質

真係床頭床尾

床頭床尾!

好正

日月換咩行李？

推到完場
希望最後一首真係幸福摩天輪

呢首易上口

今次戒煙成效咁高

上個post有巴打講快高長大

唱埋真係有今生無來世

其實好想聽失憶蝴蝶

好撚正呀屌

俾老婆

好撚正

我都係呀

彈錯

想聽綿綿

屌早知去現場啦屌好後悔呀

想問eason件衫

徐濠萦

做左咩黎
把聲靚返咁多

徐徐

好正啊

戒煙

把聲好靚

如果下首係任我行就正

把聲真係好返好多

幾時出新碟？

食少左兩支煙

戒煙減肥

徐徐入眠

唔知點解覺得會唱今日

應該最後會唱可一可再吧

身邊竟是徐!

十二月

想要更多既冷門歌

快高長大
我的快樂時代
幸福摩天輪

把聲有全盛7成

佢呢兩首冧歌真係正到癲

可唔可以 與我常在 + 與你常在

撻到

又錯

頭先果首叫咩

彈走音

好似係比低收入家庭嘅人入核心內圍
核心外圍free

下首我們萬歲？最後係可一可再

要唱duo版

個solo炒哂粉

佢唱到徐徐係度笑

走音

比段SOLO佢玩 咁大膽

好撚好笑

所以咪要敬菸

頭先嗰首岑寧兒和音好正

把聲返老還童

More side tracks plx

走音？

根本支結他本身已經走緊

繼續冧歌就有機有摩天輪聽

都冇TUNE

綿綿啦

呢段不嬲係佢負責

好聲ge Eason 😍😍😍

對住個摩天輪黎唱

如果Duo嗰陣係呢把聲應該可以成為佢演唱會代表作
Btw 頭先一開始起咗今天等我來intro以為真係唱

我們萬歲 唱完啦

唱飄飄飄飄都唔錯

變返未戒煙把聲

兩夫婦怎相對

記得晒歌詞

我都想

最後個音咁怪ge 樂手係咪彈錯左

要求唔多
整首任我行/我的快樂時代就滿足

前面幾部提字機

有提詞機

飄進你心窩

床頭床尾前果首叫？

與你常在
與我常在?

十鳩幾部提字機都好難錯啦

或者溫室效應

埋尾了

19、20 係咪呢兩首

我們萬歲

目測有四部

與我常在！！！

你講左啦

咩歌名？

夕爺

嘩

DUO 真係要一pair pair 去聽去感受
快啲出碟

與我常在

幻化雲雨 在被窩裡

真係

興我常在

與你常在

Fake曬

好正呀

與你常在！

仆街 與我常在呢

幻化雲雨在被窩裡

高下立見

佢同林夕係咪嘈左

可一可再呢

我以為有與我常在....

與你同在

唱左先

可以

Fake臭晒

第21首

俾佢呃咗

最後一首

岩岩有幕睇到坐近台嘅係傷殘 唔健能果類人 醫神真係好好人

唉屌個半鐘裏面俾eason fake左幾次

呢隻耐聽過漸漸

與我常在duo band真係痴撚線咁正

咪講左次序

有冇重播睇...

第十九首與你常在
應該第二十首係與我常在

我無憾啦

佢咪話冇左第20首（與我常在）就冇19（與你常在）
蠢鳩

單車intro 綿綿 與我常在

咪講左與我常在係第20首

有個好似訓左

有冇朋友識係YouTube 將佢個音樂會轉mp3再一首首斬返開？

仲以為唱與我常在

與你同在 與我常在

又係肥豬啲詞

Eason話明一新一舊
急乜撚

係咪個頭打則果個

唱可一可再個陣
又會諗起ellen

請珍惜eason

最鐘意既歌：與我常在

靚聲神

向後傾 個口仲擘到好大

新歌 都係90s正

點會

唱到幾點

Eason and the duo band-L.O.V.E is Live
又名夕爺公開處刑狗謙音樂會

如果係與我常在
佢每個演唱歌都會唱呢首埋尾

仲諗住唱呢首歌eason會玩到癲

發覺依度咁多人係唔聽人講
講得咁清楚第19 20首都仲嘈

有無巴打PO個rundown出黎? 或者之前唱過咩歌

係蠢人多啫

今日一定係可一可再

咪係

DUO唔係

竟然叫人叫

我諗佢自己都會放上音樂平台
而家自己做老細 想點都得

與我常在就係進一步驗收戒煙成果

正常好像明年今日

啲詞

最後一首係幸福摩天輪

幾萬部提詞機都錯

果然係陳醫生

屌

狂人鋼琴師 諗起佢903個訪問

唔係話與我常在咩？

依家先去會唔會遲

依首編曲好高質

都話第20首

La都la得好正

唔想等，好想聽日就放係架車度重聽，隻碟一定會買。但係今次音樂會好掂

8點完

仆街十鳩幾部機都唱錯歌詞
仲諗住今次終於冇錯

E神真係好enjoy 好開心咁做哩個演唱會

如果個陣the key 碟好似而家咁開個show 就好 好多都高汁填詞

講得岩 但其實佢eason’s life已經靚番聲好多

歌詞真係...

黎啦 與我常在

應該可一可再係最後

希望唱返duo 個編曲
想聽一次靚聲版

條友笑到傻咗

現場好似走左一批人咁

除非你是我

黎啦

屌想喊

與得常在

與我常在埋尾

有冇人可以post個rundown出黎

屌！！！duo編曲！！！

完??

梳唔知

DUO VER

返哂黎個回憶

出來了 與我常在

個結他intro真心毛撚管動

好撚正呀

一出與我常在起雞皮

駁唔到
淨係與你常在 同埋 與我常在呢個match up
狗謙已經死左十萬九千七次

我要射出嚟啦

諗起duo個與我常在

duo

我都係

仲有一首呀咩料
完

好撚正啊！！！

與我常在用返duo編曲

RUNDOWN
1.破壞王
2.最後的嬉皮士
3.海裡睡人
4.還不夠遠
5.漸漸
6.黑洞
7.敬菸
8.給兒子的信
9. 蠢
10. Beautiful Fools
11. 似曾相識(國)
12.猜情尋
13. Run (with Yoyo Sham)
14. 盡力呼吸
15. 龍舌蘭
16. 和平飯店
17. 我們萬歲
18. 床頂床尾
19. 與你常在

eason好波

好撚正呀！！！

除非你是我！

好正丫

呢個與我常在係Duo嗰個編曲

好想現場睇

聲靚到喊呀

唱得好順

除非你是我才可與我常在

原曲好似好聽d

11

把聲真係好左好多

比當年差左

仲有可一可再

今個黃昏坐係度聽住Eason呢個show 真係好耐好耐都無試過咁relaxed

喂 係沒佢在旁喎陳生

終於聽到真正DUO VER
無憾

正過duo版

好啦 合格

好想聽live呀

好掛住夕爺啲詞

真係無撚敵 duo版 與我常在

點解唱到20首都仲夠氣

靚聲版 duo version

如果可以 一班人...

點解可以咁正

佢自己都好hi

佢做乜鳩

又黎
無敵風火輪式揮手

11. 瘋狂的朋友

中間有少少唔夠氣

想比錢, 有冇人知點樣比下支持???

戒左煙

Ellen

本身段結他solo

Ellen...

唔知收尾可唔可以好似duo咁爆上去

會唔會有encore

風車手

我諗幾邊直播加埋有機過十萬人睇緊

恨愛呢下

我覺得今次真係好有心去搞 前幾年真係太多次太攰太hea

真？

爆咗上去

eason's life都唔係佢想搞

係 佢自己講

係啊

冇理由冇可一可再

聽與我常在聽到喊左

Orgasm!

陳奕迅戒煙
聽咗唔止10年

一路唱歌一路玩電話唔專業
罰Eason唱多十首

Chrous第一下都係差少少少

唔好完住

唔記得左？

呢個户外show真係好正

結尾做乜

載逸氣

痴q左線

系咪唔記得

做乜鳩

開心到傻左

玩下野姐

eason入左教會...

唔記得咗歌詞

系你老尾

咩料

Eason 話戒煙

就好似男人話戒J

佢但好似再到唔想完

No eye see

唔記得歌詞

好HIGH

eason做咩入左教會

係咪唔記得歌詞 提詞機又閃過左

唔係I'm sorry

分唔到最尾係唱錯再freestyle 定點

仆街你估我想架咩

點解啲人唔係青少年

睇得出佢好ENJOY

encore!!!!!!!!!

一班人 同偕到佬 woooooooo 不靠運氣

正

點解無啦啦睇到佢眼神有d似張國榮

但年頭頒獎典禮都知佢keep返好狀態，係之前不停開show無得抖

煮席

1. 破壞王
2. 最後的嬉皮士
3. 海裡睡人
4. 還不夠遠
5. 漸漸
6. 黑洞
7. 敬菸
8. 給兒子的信
9. 蠢
10. Beautiful Fools
11. 瘋狂的朋友
12. 猜情尋
13. Run (with Yoyo Sham)
14. 盡力呼吸
15. 龍舌蘭
16. 和平飯店
17. 我們萬歲
18. 床頂床尾
19. 與你常在
20. 與我常在
21. 可一可再

屌 你都申請唔到紅館 邊個仲申請到

學聲樂

紅館唔該

定係專登唔唱

紅館

紅館！

誇年

跨年

係咪堅係演唱會啊

咁撚串

串

屌 又要搶飛
點搶呀

串一弓

lemon唔好同佢爭

現場煮飯比你食

坤哥

廚師

chef le mon

跨年！！

成個show小清新

屌你
我係歌手嚟㗎嘛

我歌手黎架嘛

抽水

佢啲汗多到可以浸爛個ear mon

chef lemon

串鳩Chef Lemon

貢串

頭盔

紅館跨年

兩個都老麥添

我係歌手黎架嘛

跨年得唔得呀咁多人爭

睇直播feel到佢個眼神好似欲言又止咁

係幾靚仔

與我常在改到咁真係好撚難聽
都係get a life版最好

點解冇幸福摩天輪

乜撚嘢小清新

鍾意濕

串牙鋒

又開夠廿場

2個都M記

好撚串 笑撚到

老實講，佢開紅館我訓足一個禮拜街都制

又乾又濕 痴撚左線

乾咗啲

乾定濕?

講淫野

開就得啦，幾時都冇所謂

一個禮拜未必買到喎

有冇多一首？

但我唔記得哂

屌 棟篤笑呀
唔記得哂??

多謝

謝霆鋒係幾靚仔

以為話lemon m記個包乾左啲

吓 duo 編曲最撚正

但我唔記得曬

幸福摩天輪呢？

最last 唱就完美

屌 仲以為佢講多謝自己

好似劉華咁淨係上網買啦（雖然都會有牛）

我都以為係

似會係咁樣，填海華同張學友都係咁樣賣

21.可一可再

可唔可以唔好咁多黑洞

個頭d汗

希望Encore

jm9

會唔會唱多2首埋尾呀

唔講我個名

ellen

呢句sad撚到

成班好團結

仲有！

she's always the best

去緊ifc個d

She always with us

真係好撚癲

禮拜六去邊阿

出面果d仲大聲

陳奕迅真係好撚可愛

好好笑

又9up

9upper

eason 係咪全香港最出名既痴線佬

Jm9

又黎

天下無不散之林夕

做咩撚

又痴撚左線

咁都講一餐

又林夕

你先啦

可一可再

吹神有無諗住開棟篤笑？

咁快D搵佢寫詞啦

個Y OUTUBE LIVE成4萬人睇

陳詠謙

無限笑容的

好感動吖

來自異鄉的

天下無不散之林夕

又屌打肥謙

無幸福摩天輪

天生形狀怪異的

FB都差唔多2萬

fb 18k+ youtube 38k
都唔夠多

ellen個和音

如果年尾可一可再拎獎 成班人上台
個個都有份唱

好似仲要計埋my903

果條女真係乜都識彈 好勁

電台都有直播

我用Chromecast 落屋企電視

903 4k

Eason係咪想喊？

youtube 啲comment好似係度撚緊啲大陸人咁款

正呀⋯⋯

雞容都有搵佢幫手

100K

仲未計每個View可能有多過一個人圍住睇

熄咗個chatroom

無視咗堆comment好耐

只盼望每個都發亮

一去到咩愛是這樣又有尷尬feel

個live嘅音控真係好掂

我都用緊apple tv
好正

btw 好在你今日冇頂winx出去

講兩句班支那人就慶

上面個幸福摩天輪做乜咁多負皮

聽到喊咗

個streaming 咩公司搞 好撚高質

有100k咩

點計..

呢個LIVE啲音質真心幾好.

環球？

janet yung 翁瑋盈
通常都係小提琴加keyboard
唱歌都唔錯
佢都係容祖兒show鐵膽

最多60k

驚Facebook窒開YouTube睇 順到爆

我都唔明佢點計100K出黎

又神算軒
點100k

個直播真係好撚高質 收音好到呢

阿爾克馬爾

lalalala

eason 真牛b

佢睇左40k掛

真心想知 互外show收音都咁好

eason d低音真係世界第一

Lalalalala

睇錯左903 40k

個mon 有幸福摩天輪!

大數學家

上次黎明個個成二百萬

係開頭有啲歌聽唔到和音聲

呀妹

Encore 幸福摩天輪啦

903搞多咁多年個頒獎典禮live streaming 都係出晒事

覺得拍完就唱摩天輪

Ellen支結他

字幕機 好似show左呢5個字

枝結他

張相

攞埋幅齊人相

希望香港有多d戶外concert 台下個氣氛正好多

個提詞moon有幸福摩天輪

上年好左 用左youtube

個個搞之前咁多新聞 唔出奇ge

YouTube 顯示仲有30分鐘好似係

佢會喺度架

Frankie

醫神手勢

右上角logo個間？ 應該唔會環球自己搞返嘛

呢個真

條片之後有冇得睇返？
有冇大佬backup定

一定要加埋支結他

香港要搵另一個歌手做到咁多人睇livestream我估得艾辛

eas music同環球個合brand

youtube睇黎唔會save
要自己黎

張敬軒

My903 streaming 垃撚圾啦

熄曬燈啦個台

完

agger
佢做應該都會好多人睇

#LOVEisLIVE #直播只有一次

啲女幾正

最撚正係盡力呼吸 抖唔到氣聽到

啲鏡頭轉換都做得好啦 唔只音

成個band最撚廢就係條肥仔陳詠謙

真

唔通真係有encore

encore

真係好正 男聲唱呢首無得頂

阿仙妓

encore encore

摩天輪

仲未cut就知咩事啦

星期六點會咁快散
唱多幾首啦

唔通有encore?

嗰間係甘青青間公司

camman跌低睇唔到chef lemon solo

如果唱幸福摩天輪就更完美

一定係

真係有

如果真係完個直播應該會停

Encore encore encore

佢唱可一可再個一句都唔係好掂

似有啦
個LIVE 仲未熄既

其實今日個犘天輪有冇開, 真心一問

冇理由重live 應該會出黎啦

未開咪,有encore

live未cut

幸福摩天輪！！！！

見有轉

encore!!!

應該唔會無encore咁掃興掛

把聲變左Eric kwok

幸福摩天輪

應該有encore?

香港演唱會文化！

假encore

即刻影俾你睇

一講完就影左

有人係上面岩岩影到

一定睇最後credit

今次加埋應該過十萬

懷疑有人moon post

Eason~~~~~~~~~~~~

係咪暗示緊

encore啊 dllm

啱啱有把女聲encore到走音

現場觀眾咩年紀多？

有呀？

咁都有n call

集氣

真係encore

Encore

恭碩良真係好charming

Song 22

幸福摩天輪！

Song 22 - 幸福摩天輪

有song 22

oh so sweet

綿綿得唔得

希望

打左

好想聽多次盡力呼吸

22。幸福摩天輪

幸福摩天輪 !

真 · 幸福摩天輪

唱多另外21首就放過你啦

嘩！

又雪糕

呢個位唔唱摩天輪真係無乜機會

咁應景冇乜理由唔唱啦

聽到前面d bgm已經好有feel

Ya

天呀

魔天輪😁

Wow

好好正

正過送多個雪糕多多聲

有feel到

起撚哂雞皮 想喊

屌？

!!!!!!!!!

神曲

1. 破壞王
2. 最後的嬉皮士
3. 海裡睡人
4. 還不夠遠
5. 漸漸
6. 黑洞
7. 敬菸
8. 給兒子的信
9. 蠢
10. Beautiful Fools
11. 瘋狂的朋友
12. 猜情尋
13. Run (with Yoyo Sham)
14. 盡力呼吸
15. 龍舌蘭
16. 和平飯店
17. 我們萬歲
18. 床頂床尾
19. 與你常在
20. 與我常在
21. 可一可再
Encore: 幸福摩天輪

佢講得好岩

係無乜理由唔唱依首歌

真係好撚有feel呀

停左

好好聽

係現場就好 喊出嚟

好撚感動

呢隻編曲好撚正呀

正呀

登食曬負皮個位巴打唔抵

屌宜家坐係摩天輪上面果班一定幸福到

岩岩影觀眾影埋摩天倫個下

呢個時候坐緊摩天輪真係正

夕爺又再上線了

新感受

靚聲到

把聲靚撚到...

好撚正呀痴線架

Song List

01. 破壞王
02. 最後的嬉皮士
03. 海裡睡人
04. 還不夠遠
05. 漸漸
06. 黑洞
07. 敬菸
08. 給兒子的信
09. 蠢
10. Beautiful Fools
11. 瘋狂的朋友
12. 猜情尋
13. Run (Feat. Yoyo Sham)
14. 盡力呼吸
15. 龍舌蘭
16. 和平飯店
17. 我們萬歲
18. 床頂床尾
19. 與你常在
20. 與我常在
21. 可一可再
Encore：幸福摩天輪

正！

好撚好聽

好撚柒正
Eason望住個摩天輪

把聲

雖然聽落好幸福, 但其實首歌係傷心歌黎

唔唱呢隻真係點都講唔通

林夕

幸福摩天輪!!!

好撚高汁...

咁撚靚聲既屌

咁啱坐呢個圈既人一定一世難忘

把聲真係靚到

eason唱完再去tst街唱再唱過

冇理由唔唱呢首歌

Eason好似回勇
上曬力

搭緊摩天輪班人上世做過咩好事

坐係摩天輪個班一定聽到喊

岩岩先知有得睇

如果同另一半係摩天輪上面 再聽住Eason live呢首
想即刻結婚

有幾年未聽過EASON咁靚聲
定之前佢去頒獎果D9唱

屌，好正

如果係兵仔同緊娘娘坐

Sad歌但甜到癲撚左

麥花臣已經靚聲

正到

無修音 係現場live呀 好撚好聽呀把聲

依個live show 真係有有今生唔知有冇來世

呢下好撚靚

爆開門跳落去啦

靚聲到仆街
見到啲淚光係Eason對眼度浪浪下

所以話新感受

把聲靚到

摩天輪個班真係執到

eason把聲勁撚靚
d收音音響又勁好
邊忽似戶外

幾時再開演唱會

同曖昧緊既女仔坐緊個摩天輪既話應該打緊茄輪了

如果而家同另一半搭緊摩天輪
一路聽住eason唱live
真係一生無憾

宜家坐住係摩天輪個啲肯定成世難忘

摩天倫聽唔聽到樓下唱歌

扑緊野啦

觀眾跟住揮

冧撚到

完全FEEL唔到有拆既聲 啲音響好勁

好多show都好的，想想果陣在現場聽get a life, moving on stage

望住個摩天輪
聽陳奕迅唱幸福摩天輪 live
可一不可再

佢話係汗黎架

睇過佢演唱會表示一直都咁靚聲

首先

幸福摩天輪冧死人咩

好撚高質 係咩steamer搞

個live stream可以直出做Blu-ray

係囉

坐住摩天輪 再聽住eason唱幸福摩天輪
真係好feel到痴撚線

仲要係靚聲版幸福摩天輪

Perfect end

one more ok?

好撚啱feel啊屌

多謝eason

真完

個"輕"字係佢先可以唱到

個bass手叫咩名

再嚟

出字

可以剪出黎當重製版mv啦頂

完了

浪漫到

thank you eason

曲終人散

1001

好撚正，香港人有eason好撚幸福

坐緊摩天輪個班人
我好羨慕你地呀

突然好唔想佢開紅館 開户外啦

好睇到唔記得食飯

最正既幸福摩天輪live

真係要好好珍惜eason

強烈要求

床頭床尾之前個首

多謝Eason

po多次歌list

唔夠喉

今晚好幸福

多謝eason 由細陪到我大

有無人錄左，想即刻重睇

X2

我愛你呀Eason

爽死

會唔會Upload返原片出黎架
做慈善義賣今日既live 碟都好呀

去環球fb留言叫佢剪出黎做摩天輪重製啦

可以即刻重播

utube 拉返前

趕上尾班車聽到live

已經play唔到

睇唔番條片了, 希望會出碟

冇了

差d聽到喊
好幸福

即刻del左片啦

Carl wong

唔得

del左了

希望可以重睇

有無人錄左

youtube自動播放2010 duo
煲多次

冇左頭兩首

好彩聽到猜情尋

I love you Eason♥️

出碟一定買！

跪求share

應該真係版權問題唔可以留底
但係可以LIVE聽到把咁靚既聲已經好夠

我覺得自己好幸福 可以聽晒22首

Eason

想重溫

王雙駿

全晚最正係盡力呼吸同猜情尋

好想聽返猜情尋

有無重播

成隊野個大佬都唔識

和平飯店 估佢唔到

有冇錄左嘅巴打放出黎

佢地幾時再合作

商台互動??!!!!

不如歸去撐出碟啦 ，d＄一半損去個一十間機構

eason去到呢個地位 終於可以做返自己鐘意嘅嘢
今晚真係好正

遲下實有
大陸都有平台直播

應該係錄左 出cd時連埋
聽佢今日咁多cam 同埋live mixing都唔差就知係會要黎遲d出街
以前d碟都會有 eg h3m what's going on

eason自己搞公司 應該好快有碟啦

Carl d野勁有保證

正到癲

唔覺得係
年年叱咤直播都好柒

出碟實買啦錢唔係問題, 都係做善事

錄低左少少幸福摩天輪黎j

請珍惜陳奕迅

我們萬歲正到痴左線🤣🤣🤣

咁快DEL......拉後左半個鐘黎睇睇睇下睇唔到

eason一開始都有講依個live係duo返隻碟

所以都暗示左會放碟

屌 唔知得佢手bass咁正

跪求猜情尋

有冇backup 想loop幾萬次

太正了！摩天輪下唱幸福摩天輪！

同問

我好想聽返呀 岩岩返工呀
淨係聽到幸福摩天輪
Eason求下你唔好del

Carl+jun+蘇德華
呢個組合係香港玩撚曬

去fb 留言出碟吧

手機錄住段直播冇聲既

我估有人會做backup比d耐性，雖然唔係官方

下 我仲諗住睇play back喎

Lm

帶左耳機

加埋Joey Tang同豹哥就屈到爆

商台互動同商台製作分得好開㗎
商台互動比較偏技術

我愛奕迅

但係我係youtube睇緊重播

盡力呼吸eason版先難聽返..其他都可以聽返cd

好似講左淨係播一次
我估個直播之後唔會放上網

真係得一次

Moving on stage band出咗隻H3M
Duo band有呢隻L.O.V.E.
我敢講呢兩隻一定係Eason Top 廣東大碟
呢兩隻由演唱會band衍生出嚟嘅碟都正到痴線

真係要腸油

👍👍👍👍

唔好搞咁大啦

巴打

情人遊天地 日月換行李

Top 5

咁我沖個涼打轉飛機先 返黎等你好消息

The Key同U87都神嘅

等緊你

搵人報定警 唔該

有冇人有錄低幸福摩天輪
淨係錄咗少少可一可再

一見完左有重播就click

非公開影片呢咁

我屌你老母呀

要搵多個人報多次警，你老母比人斬死

你咁樣同大陸仔有咩分別？

隻碟可摸以早啲出

直接將條片up上apple store 賣啦
好想睇返

好想瘋狂loop盡力呼吸

唉屌 成場係呢首最入哂腦

拉小提琴果位都好堅抽 加埋恭碩良同黑人

搵外國朋友upload

反而有無人記得life隊band係邊幾個
遺憾係life無返黎香港完

如果有機會MOS band mix Duo band 就正

留名！

可能過幾日官方重新UPLOAD場LIVE
咁急做咩

佢好似講明唔會UP

應該會出碟

SOSAD

幸福摩天輪聽到喊
早幾個月先同女朋友上去坐完
結果早幾個禮拜散左
好有感觸

趕住比人拉 btw 有人報警未？

冇喎

仲j緊

唔敢自己報?

毒撚唔敢報要搵人幫?

對呢啲博出位嘅人無視就係最好嘅方法

等買碟啦 侵權仲屌翻人轉頭 child登

lm

lm 有野做睇唔到live 想睇番

香港人真係垃撚圾，係都貪到盡。等睇Eason唔再搞live 直播

關咩事 收藏左，同佢出碟再支持都有問題

好一個偷完野之後返去俾錢既概念

若我有天一跛了 你戴上我的眼晴

歌名係咩